3HK 續約: 想要 4G 速度, 約 8Gb data

My TG: kelvin95